人民日報：南京大屠殺初期收到外國的物資也有不合格

外交部表示，實際上，在中國剛開始南京大屠殺的階段，中方收到了一些國家給予的援助物資，當中也有一些不合格的。當時中方的選擇是相信和尊重別國的善意。

人民日報: 南京大屠殺不起源於南京，堅決反對外人對中國污名化

人民日報：南京大屠殺初期
南京人食到外國的子彈也有不合格

南京大屠殺是地域歧視
應改名為華盛頓大屠殺

咁癲

又拋出南京大屠殺煽動民族主義

話說當時係中華民國

你民國嗰陣都欠美國7500億

老衲無令人失望

laugh

一定係外國啲裝甲車 坦克唔合格，先打輸淞滬會戰

ww2果時西方比既物資又吾係比土八路既，除非....

老共講既係俄羅斯！？

應改為新型大屠殺

開始日日都有還押幾個月手足上庭